## War Agents

Программа, которая представляет собой множество агентов взаимодействующих по заданным правилам. 

![scr1](https://bitbucket.org/freekerrr/waragents/downloads/gif1.gif)

#### Описание 

Каждый агент имеет:

* энергию
* скорость движения
* размер
* наносимый урон

Все агенты должны отображаться в виде графических объектов, на некотором 
поле. Взаимодействие агентов начинается после нажатия кнопки «старт» и прекращается 
после нажатия кнопки «стоп». Каждый агент работает в отдельном потоке. Агенты не 
должны выходит за пределы поля. Если агент достигает границы поля, то он должен 
отскочить от нее. Агенты питаются случайно разбросанным по полю кормом, который 
появляется в разных местах через некоторое время. Для перемещения по полю каждый 
агент тратит энергию, которую получил из корма, т.е. энергия агента уменьшается при 
перемещении и он должен пополнять ее. Если уровень энергии агента станет меньше 
некоторого заранее определенного уровня, то он умрет и должен быть удален с поля. 
Побеждает агент, имеющий наибольшую энергию.